若談樣子 不會叫好 不過有米八

若談樣子 不會叫好 不過有米八
縱使身高過人 沒有自信 終日上連登
讀到書 考高分 有一級榮譽
但讀錯科只好做文員
辦公室入面只有四五十路
怎樣識女朋友

今年三十歲 戀愛經驗零
是樣子問題還是我太內向
現在的我遇到 陌生女性 手心實會出汗
媽媽鼓勵我 要保持希望
我這樣的乖仔未來日子會大把市場
要耐心 命中注定 會遇上

等到今天 寂寞難耐 down了dating app
有位女大學生剛剛失戀 心碎得要死
可否來 開解我 她苦苦哀求
然後叫我買張點數卡
就算知道好大機會是騙案
仍然放手一搏 我想屌閪

我被她封鎖 終於清醒了
世上沒有真愛不要動真情
一切不外乎是 利益關係
你管不到那麼多
只要冇樣貌 只要冇金錢
心地再好亦未能感動人 樣衰是原罪
難道活了三十年還不明白麼

得道了 放下情與愛
菩提本無樹而明鏡亦非台
本來無一物何處惹塵埃 煩惱源自固執
用心活下去 要積極工作
新來的男同事約我 今晚去酒吧
喝了兩杯竟然心花怒放 攬住佢同佢講 插我

邊個畀負皮

想問吓應該用咩語言去唱

廣東話is ok

this is gay

邊間教會

屌啦星完全跟唔到 去到第二段已經跟唔到

咩黎

開住歌詞對住黎唱都搞唔撚掂
以為自己搵錯歌

邊隻字唔岩音，可否賜教？

而家既人係咪冇聽過廁田？老了

不算最討好 同 不過有米八
點岩音

你個用戶名

第二段係caress黎

想聽樓主唱埋

樓主好犀利
林夕都未夠班
隻隻字都識讀
唱出黎有另一番風味
直情唔同左首歌咁
改詞改埋曲
真係好撚犀利

唔唱，驚自爆

若談樣子 不會叫好 不過有米八
縱使身高過人 沒有自信 終日上連登
讀到書 考高分 有一級榮譽
但讀錯科只好做文員
辦公室入面只有四五十路
怎樣識女朋友

今年三十歲 戀愛經驗零
是樣子問題還是我太內向
現在的我遇到 陌生女性 手心實會出汗
媽媽鼓勵我 要保持希望
我這樣的乖仔未來日子會大把市場
要耐心 命中注定 會遇上

等到今天 寂寞難耐 down了dating app
有位女大學生剛剛失戀 心碎得要死
可否來 開解我 她苦苦哀求
然後叫我買張點數卡
就算知道好大機會是騙案
仍然放手一搏 我想屌閪

我被她封鎖 終於清醒了
世上沒有真愛不要動真情
一切不外乎是 利益關係
你管不到那麼多
只要冇樣貌 只要冇金錢
心地再好亦未能感動人 樣衰是原罪
難道活了三十年還不明白麼

終於得道了 放下情與愛
菩提本無樹而明鏡亦非台
本來無一物何處惹塵埃 煩惱源自固執
用心活下去 要積極工作
新來的男同事約我 今晚去酒吧
喝了兩杯竟然心花怒放 攬住佢同佢講 插我

橙色仲唱到
湖水藍係咪唔岩字數？

我跟住spotify唱係岩字數架喎

樓主單身到痴左線

我同意曲詞合一好重要，謝謝欣賞

qbear2nd?

靈感來自我朋友的經歷

差啲係office笑咗出嚟

樓豬我支持你，樓上d人唔識貨
明明係側田唱錯晒首歌d音先
樓豬嘅先係正版

Ps:樓豬記得得閒改埋個melody佢

謝謝欣賞

偶然都有1句半句岩音

巴打可唔可以指教下？自問音感唔錯

等人唱

樓主讀恒大

想跟我學填詞？

教會都唔撚收你

做緊野

陀飛輪?

畢業於恒大 師兄定師弟？ 我2014年畢業

唔係呀，點解咁講

屌 米九 咪啱音囉

加埋條J都冇米九

國貨城嘅強

Ok

00後

對性既慾望逼爆mon

放下就擁有一切

就算出家都未必得啊你

屌咩

你個填詞level似恒大

咁即係好定唔好

係讚美黎既。大把人入唔到U.

咩歌？

有冇興趣跟我學填詞

先唔講岩唔岩音 成篇文好sad

改歌post唔講啱唔啱音，你讀恒大

我係無師自通的

係我朋友的經歷

推

都可以搵個宗師再改進下，唔好埋沒天份

菩提本無樹係佢啱得最多字

教會